Trafford ingevoerd in de hut.
De twee vrouwen hadden kale Esmeralda en ze leggen als een bloem, de rood-gouden haren framing haar gezicht en streamen via het kussen, haar ogen waren gesloten en ze leek nauwelijks te ademen.
Ze keek dus "dode" dat Trafford, zoals hij verzonken op zijn knieën naast het bed, gebrul en hebben harde werk te beknotten cry dat rose aan zijn lippen.
Hij zou hebben genomen de hand die opgehangen zodat zielloos en gelegd op zijn schoot, maar de dokter verbiedt met een gebaar.
"Don't touch haar," zei hij.
